屈穎妍：林鄭傷盡警察心

//特首林鄭月娥曾經說過：「我甚麼都沒有，只剩下三萬警察……」那種孤苦伶仃、那種風暴中獨佇的淒涼，叫人憐惜。

沒想到，轉個臉孔，出席電台節目取悅黃絲說的，又是另一番話：「我支持警隊嚴正執法，不等於盲撐每一個警員的每一個行動。」劃清界線的心寒，三萬警察應該感受到。

有一些話叫官腔，說出來像金鐘罩把自己保護得滴水不漏，卻會像利刃一樣直插別人心口。

一位警察寫下感慨：「你說，你不會盲撐警察，你要知道，如果不是每個警察都盲撐香港，你還能舒舒服服坐在這裏接受訪問嗎？……我們沒了家庭、沒了生活、連受欺凌的家人都無暇保護，就是要守住香港，不被分裂。沒有我們撐住，香港早就玩完。」

說的沒錯，四個多月來，如果沒有警察盲撐特首你，香港會變成甚麼模樣？無論你的決定多荒謬、無論你如何反口覆舌，警隊都拿着盾牌站在你和你的政府最前面，為你擋駕、擋石、最近還要擋汽油彈，這種撐，才叫盲撐。

將心比己，警察們沒有要求你包庇甚麼，更從沒要你格外開恩，一切公事公辦，戰場上刀劍無情，多一拳少一拳，不用你盲撐，只求你支持，無條件支持，僅此而已。

然後你劃一條楚河漢界說：我不盲撐，這四個字，傷盡幾多盲撐你半年的警察心。

於是，大家再調整心情說：「飛鳥盡，良弓藏，狡兔死，走狗烹，這道理，明白的，所以我們今日不是撐林鄭，我們是撐法治、撐香港、撐國家！」就到底，還不是盲撐你？一班守土衞士，看着你將要把他們出賣，還在盲撐，尊貴的特首，你汗顏嗎？

黑衣人最厲害的一招洗腦叫做「不割席」，你偏偏就跟身邊僅餘死守的三萬警察早早割席，橋未過，已抽板，最後跌死的，一定有你。

屈穎妍//

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

以後見到有割席分化post，我地應即貼上巴打提議嘅金句：

不用你盲撐，只求你支持，無條件支持

無條件支持同盲撐有咩分別

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個